當我求下你地, 唔好再出"聽日8號"post 得唔得?

一次就好笑,
兩次就係on9

同意

D 創意台無創意, 不如叫回帶台算啦

煩撚到仆街

成十鳩幾個post都係講聽日八號

屌，真係抵比人屌child 登